最心痛是 冇gym那時

我怎想到 gym 撚竟有這日子

盲目地做gym
gym gym gym其實自私